想 去 外 國 追 夢

如果想去外國做電影行業，有咩方法可以apply

利申：ugrad, 想去英法或澳洲

雖然唔識，但係祝你好運！

投胎 用外國人樣做演員

做到演員當然好 茄哩啡都算演員丫
主要想做製作，導演類咁

去！加油

讀過media同filming

講真留香港發展創意行業真係食十舊食都唔掂，所以先想搵機會出國

香港人去外國真係有啲難
反而返大陸就易啲

多謝你 我會比心機

去法國識唔識法文先

識少少，前排學到A3但費事考試住所以停左

加油喇 艾修伯利

多謝你

直接send cv去製作公司會唔會有用

如果夢想就係去外國呢